[放負]港豬plan好35+失敗之後點做未

前有DQ
後有班狗幫手造票
係唔係一句好嬲好嬲跟住繼續翻工

磚都唔抛？

工都唔敢罷既精神勝利撚我要對佢地有咩期望
仲講黃色經濟圈 有用係有用 不過個春袋比支那渣住又冇人去抽離 我預言最後得啖笑